[關公系列] you're so funny

呢啲post一係問價 一係tag friend
咩人先會得閒到無啦啦喺呢度話人mk

關公回得好串但又駁唔到

p.s. 順手幫當事人塗左佢地啲名

ginnie ng chi ling？

個pr回緊乜撚野 好柒

平時又要嫌藝人唔夠真性情 又要話人MK
MK 又襯佢唔起 ???
乜做下facial又好高貴咩 ??? ??? ???

回得幾好

睇最後個兩句就得
前面係多餘

無鬼聊COMMENT就唔洗回, 呢D係社交平台真理
FB現行, PAGE主唔覆轉個頭就會沉, 覆左只會更多人睇到
你串返人, 難保有potential客係BUY第一條友講既野
兜到2046都冇用...

呢D中小企9成係求其搵個ADMIN做PAGE, 請個專業少少既都唔想俾錢....

做乜姐 人地講句佢好mk咋喎 又唔係話唔想見到佢，咁撚大反應做咩？

身為公關 啲回應咁小家 好心咪請啲中學畢業or恒大i大仔做Facebook Admin啦

作為外人, 第一個感覺係關公覆得好小家

畀錢請個人黎玩FB🤔

好明顯係死八婆黎